[KPOP] PRODUCE_X101 討論區 (84)

好撚緊張

好撚緊張 屌

催票啦!!!!

牙潔！！

潔

屌兩個mbk

南小朋友？？？？？？

痴線!!!!點搞

牙K上呀

琴仔

初c上牙

個催票

4個都好想出哂

嘩呢四個都好想佢地入！

催個票都咁撚耐 咁今晚玩到幾點

牙潔呀

哇。。。

牙潔

琴

催票啊

有無details

係囉

小朋友

我推撚到李翰潔出道

屌 全部都中意

屌4個都想要

牙潔上到出票位！！！

牙k有催票位

又想初C又想南小!!!!!

Mbk上啊！！！

南小朋友竟然係催票位

催票無回鍋要比人推落黎了

琴仔!!!!!
希望催票成功

呀潔同琴仔衝呀

南小朋友？

好驚回鍋肉跌落黎

屌點算好擔心曹

韓國妹子全力催票催牙潔！！！！！！！！

南小朋友都咁低?

9-12 琴仔 初C MBK兩個

琴b

琴仔please

南小咁低既!!!!!!!!!

4個都好想支持點揀落手

牙k plzzzzz

牙k上呀！！！！

好危囉小朋友同初c

四個都鍾意

4個都好想

屌 回鍋肉玩完
依度無催票 肯定比人踢哂落黎

投哂佢

琴仔上呀！！！

me too

回鍋肉唔好跌

南小

ajy想要嘅結果

上呀潔！！！！！！！！

係咪特登推啲回鍋落來

求曹出道就夠 第十都好

依家入到催票位係咪基本上都可以推到入出道圈

點揀呀 呢4個

係咩黎？

想4個都出道

全部都想佢地出到道

仲要諗推左上去 就有人落返黎

即係有兩個上位跌咗

屌佢老母ajy

南小朋友 牙k

呢4個都好想要
但又驚推到其他人落嚟
唉

大輝好cute

呢4個都有料

仆你個街 催一催我曹係咪跌落黎。。。。

想多謝定牙性肯上黎pdx

根據303,呢四個頂多救兩個

啲心頭肉入晒催票位 屌

踢走牙喊牙咸PLZ

初C 好危

唉屌 好撚驚

南小可以搏X 牙潔催啊！！！！！！！！

求韓妹保住牙偉

曜B!!!!!!!上啊

回鍋肉頂住得唔得

牙喊唔會走

我覺得南小朋友應該係9/10

回鍋肉穩住呀

催票已經咁 排名點算 真係call定白車

阿潔上啊！！！

彩元同恩菲應該會投返比武林

上年miyu同初媛都有催票位...

韓勝宇你比啲野心啦

回鍋肉要有死忠啊

牙偉頂住plzzzzzzzz

回鍋肉頂住啊

琴仔啊

又咁講
上季miyu係催票名單反而仲跌咗落去

已經有觀眾喊緊

牙喊做C

我已經手震咗好耐

琴Ｂ上去呀 !!!!

佢op唔穩

202入左3個
世雲卡12

咁催票法

緊張到手震

比琴仔做c好唔好

牙潔加油 就算最後入唔到 希望你enjoy今晚就夠啦 只係希望你完左比賽仲睇到你消息

求下唔好

好不安 頂

牙汗可唔可以做c

2個mbk 上呀！

回鍋肉頂撚住呀屌

不安到。。。

牙嘈啊啊啊啊啊

宜家催似南小朋友同初C入

曹啲皮膚真係好好啊

覺得牙曹好危

韓勝宇好撚正呀屌

回鍋頂住

曜B係牙性向日

想嘈做c佢需要路人票

未準備好狀態牙性

屌 呀曹頂住呀

牙曹點算

牙性選C拍片失手左

我覺得個催票位會推咗
初c同南小上去

圭

盲估最後南小應該摧票成功 高位出道

我已經盡哂力將所有朋友叫哂投呀曹

Cls回鍋肉頂住

對唔住牙圭

我覺得小朋友最後未必入到

曜b口水多到

曹啊
加油

原來奎有粒淚痣

李汶翰集個氣。。。

琴b！

圭好呆咁

代表NIM

琴仔上呀！！！賜你裴珍映之力！！！

成個人都好好添

牙性話準備唔多
曜b :準備唔夠都跳得咁好

唔想睇了 好驚

琴仔！！！！！
C位係你嘅！！！

好驚呀

本身係諗過南小都係催票位 依家應該保唔到mbk兩個入

口水多過浪花

紅毛毛個鼻好sexy

由頭贏到尾嘅氣

琴B C位

琴仔 曹

推撚到牙衍做centre

好多嘢講

鼻sexy: 紅毛
口sexy:琴東兒

性感嘴仔 琴仔加油

好難聽

其實咸實力真係幾好

眼sexy 手作仔

曜B啊!!!!!!!!!!!!!!!!

同牙曹一齊

應該投晒俾南小入先

我唔求高位 比我出道就ok！！！！！

大型表白現場

曜B

牙k!!

我個心狂跳

牙性向日葵

回鍋肉入到2-3個已經好難得

sexy扭曜b

曜b真係睇咁多次都好扑

好得意曜B!!!!!!

佢少年美跳得幾好

我1pick係曹 但睇鏡頭分量
我覺得佢做唔到

正

*無諗過

呀哥好型

喊到依家仲覺得佢好細路

我都冇諗過南小會係 我以為會係其他人

唔該你有曜剪

彬冇催票 開始擔心了

又鋼琴版

我係到諗啲路人會唔會想投票
但對唔番左上啲樣特別偉仔
左上張相同舞台個樣差好遠

好殘酷
但樣唔好

做乜咁早就想扑我曜b 人黎

佢跣落去好得意

估琴仔c

同曹

點解呀性啲語氣同平時唔同左咁

多謝

我都係

會唔會有第二次催票

我都想

宜家咁樣啲人都唔知投邊個好 分散晒就大獲

陰謀論咁諗 佢票又冇公開
特登放mbk 催晒比南小 得兩個冇得一齊入

好似有?

有

打錯 雖然都想

照理會有

韓勝宇張相真係好似snoopy
比我唔追開都認唔到

琴仔上呀！！！前輩裴珍映賜你出道之力！！！

支持琴C

應該唔得
做左c就算喇

琴仔完全係bb皮膚

緊張

推推推推推推

小英想就有
202 催兩次

見南小朋友催票 唔知紅毛毛穩唔穩

嘈呀

琴仔加油

點都好 等睇曜B RAP

跪求十名出道

花生醬.jpg

一百分問題：
今次決賽曹帶左幾多頂帽？

支持琴仔

又想琴又想汗

衰啲講寧願催回鍋 出到道就夠

小南喺催票位 MBK應該入唔到兩個

曜B!!

曜!!!!!!

曜b

又c

曜B!!!!

又有咸黑

牙汗

我無比帽佢帶 正答0頂

曜b叻仔

候補C

其實第一首係咪有著數

曜!!!!

紅毛毛好似越來越唔穩 好驚

琴plz

南仔有催票應該穩, 初C同琴仔機會5050, 反而潔最危險我覺得...

汗！

琴啦

牙聖同曜B

牙聖上啊啊啊啊啊啊啊

牙汗！

牙汗！！！！！

ok

今年小道咁準。。。。

呀喊

呀汗

唉 琴仔

唱都唔錯 但大家都係負評我

仆街琴仔啊

應該係汗

漢汗之爭！！！好緊張

汗！！！！！！！！！走牙降路吧

黎啦~~~~~~~

琴B好可惜

琴仔點算呀...

我睇到mbk呆到唔記得咗另外兩個係邊個

汗b!!!!

我其實想牙汗做C一次

通常係炮灰

回鍋應該呢round催？202minhyun303仁美

我都有啲擔心如果有第二次催票 私心想有佢份

曜機會大d？

初C 同琴好似

曜B笑容出賣左佢

好緊張，曜b上呀

ajy賺三億賺到笑 所以x1求9其

睇表情似汗

想汗但漢但係好C 位

Izone個廣告好膠

汗做c plssss

牙汗上呀

睇錯漢奸之爭

個小道

呀黃好 曜b都好

個廣告會唔會太可愛

好準

琴仔點算呀

3億警告

琴仔需要c

不求高位 只求出道。。

8個字

希望琴上到
鍾意睇佢跳舞嘅表情

今次催票係9-12? 定 10-14?

IZONE個廣告

喊咸兩個都冇C

黎啦!!!!!!!!!!!!

好sad

你要出道 please

放心，得哪

愈睇愈驚屌

咁睇法布甸應該都穩了

牙聖！！！！！！！！！！！！！

應該9-12

汗

真係汗

曜B DEEP V!!!!!!!

牙聖係centre

汗啊

由一路高位開始跌希望ab6ix飯會投佢

牙聖好耶

嘩手作仔個妝 好邪惡

呀曹

牙汗好波

汗好型

個小道中哂。。。。

好有型!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

牙性又黎!!!!!!!!!!!!!!

透視！！！！

汗好穩了

牙汗！！

曹件衫！
我除褲了

曜b個心口仔

今次小道好準

我隻眼除左性 真係邊個都見唔到

透視曹

套衫靚

曜b件衫

牙性牙曹件衫

今年d衫好慳
全黑vs全白

性曹件衫

牙汗做牙降

牙性又Deep V

主唱嘈！！！！！！！

好型啊牙汗! 起雞皮!

曜b deep v see through

ajy 收3億都收到笑

曹件透視

Deep v

呀性Deep v

哇首歌!!!

哇牙性

韓勝宇！！！！！

今年d舞台服好過202啦
Hands on me 真係

嘈性把聲聽到打哂冷震

阿桂啲舞步。。。

啲衫

呢到又要出動地拖啦

係咪著番boss 套嘢

屌你老母透視裝！！！！！！

性又低胸

曹好撚型cls

FUCK MEEEEEEE

啲鏡頭9影

曜b個deep v

牙圭又真係幾靚仔幾上鏡唔睇實力嘅話

呀嘈透視

牙！！！！！！！！
勝宇呀

型到 姐姐不行了

我死喇

扑我啦曜b

牙汗應該會出道

回鍋肉們嘅造型不得了

好lag

武林會唔會汗入到反而主推個車入唔到

TMW啲鏡頭好好多

琴仔呀呀呀呀呀！！！

曜b件透視好犯規

牙性性感到

牙性

其實我希望係咁

琴仔嗰8個字一下就完咗

牙性真係好好

tmw stage正咁多

牙性真係cls

牙性
同埋紅毛毛頭先有一下！

呢首歌啲運鏡好過少年美

起碼好過s2個set牛郎風先啦

啊性好淫

應該汗入 車唔入（卡十一）

牙性J 死人

呀性正到尖叫左呀呀呀呀呀呀呀呀呀

武林如果出汗
低配L係咪88?

啊呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

影嘈大頭啦屌

性特別顯眼

oohoohooh

呢組鏡頭好啲

突然諗起hands on me

牙性真係

個camman 係咪飲醉酒
係咁fing

牙曹好靚仔

黃金

點解我覺得牙性件衫咁似boss嗰件

牙曹把聲好好聽 個look又正

牙曹好正啊

回鍋肉大發

tmw全部都好撚正救命

我男朋友

見到琴仔了

佢由一開始就醉咗

隻舞正過少年美勁多喎!!!!!

屌 天花個cam真係

主唱嘈好正呀屌
啲高音好癲

哇!!!!!!!!!!!!痴線!!!依首正好多啊

好有hands on me feel

牙曹

un un un

感覺2個演出都無上季咁有impact

咸濕舞黎架呢隻係

點解我睇唔出汗有c到

流晒口水

隻歌好好聽

曜B 牙性

wollim得2個黎左？

我覺得都ok wo

呢首正
應該真係推到牙汗出道

我都睇唔到少年美隻舞係點 係咁影天花板

個camman

你地用咩睇
我睇joox 岩岩先去廣告

Tmw應該入多D人

因為安俊英亂 比 鏡 頭

曜b好正

牙性高潮樣

少年美無運鏡可言
Hea到

琴仔今日好靚仔

同意

痴線
成個stage我淨係睇到牙性牙曹同曜B

呢個真係最靚仔
有幾個真係太中性

我都係，淨係留意到嘈性漢

濕哂啦

琴仔個妝

性個眼神

屌琴仔好撚型!!!!!

都唔知睇左乜

牙嘈啲part真係好少 除咗嗰幾句高音

認同

係咪有心玩9少年美班仔

禁慾舞tmw

CODY好波
比曜B著透視

琴仔快啲衝呀好擔心

牙性同曜b正到 流晒口水

催回鍋plz

佢地一出現我就出哂水

Twitch

呢首正好多

發覺今季完全冇位俾C發揮下

牙曹件透視 濕哂喇救命!!!!

兩個c都係透明架屌 爭c都無鏡頭

我代崔YeNa推爆師兄曹承衍

牛郎正

人間性器 韓勝宇

我仲以為自己用低清睇睇唔到佢

琴仔近鏡好正

佢地太魅力啦

人間rumor啲編舞真係好淫

竟然係允聖centre
咁佢應該穩lu

冇左高潮位

好撚正呀屌

不要再說了.jpg
不過牙車都查無此人咁

最衰決賽無得睇直拍

牙汗已經比起gay彬似C

個ending
殺死咗我

佢兩個一齊出道啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

得開門嗰下
冇啦

啲假笑又返嚟

曹 我要死了

見到另一個坐後排

今季主角係X not C

今日真係個個都好靚仔

唱歌miss好靚女

曹！！！！！

呀性真係

個cam man 鍾意天花版

牙車應該入唔到 換牙汗入

已濕

我愛Cody

又催票？

但佢好出眾 定因為我pick佢先睇到

佢行出嚟嗰下我覺得佢穩了

碩同曜而家真係5050

牙憲今日好靚仔

出道預定：gay彬 牙汗 曜B (宇碩)

多左40萬

又催票啦頂

又催

投票幾點截

140萬條短訊 ajy fat fat

To My Word 好聽d 件衫正d 重點係

太子變伴讀

下又催票

上季有幾多票？

哇!!!!!!!!!!!!!!!!!

好想要直拍。。

性係pd出到道我乜都肯做

求下俾琴仔出道呀

又催 屌

咁快催

屌 只講１１係邊個

又催.............

11

催咁多次票架咩

依個催到啊.....11名

屌你老母一晚要催幾撚多獲

因為啲心口
我睇唔到其他人了

屌佢淨係公佈11

催有彬唔該你

今次呢個催票11位 催完好難唔入

牙

十一名

同你老公離婚讓比大家都得？

11係cut line？

202 頭4 好似過百萬
女團唔同

你班友仔 gay彬做c就話佢唔穩
牙汗做c就話出硬道
唔係撩交哎唔好燥

屌好驚

琴B好好睇

一陣催左第二個就好笑

牙嘈牙潔要出道呀

識貨

諗起the unit催4次

依個催到勁票啊!!!!

好緊張呀

應該最後呢輪啦

痴撚線架淨係公布11？！

唔覺彬穩 佢d鏡頭

咁快又催票

玩乜9啊又

呢個十一最後一定出到道

咁快又催

我都覺
狀態好好 著咗火咁

D韓妹用退熱貼

11名!!!!!!!!!!!催到入去 姐係有人落

睇來11係安選

頭先個鏡頭影住個觀眾個鼻好恐怖

係阿屌我乜7都肯

就黎緊張死

車個飯係咁講 살려주세요

韓妹個頭想點

好驚見到回鍋掉咗落黎
我會嘔

開未

崔俊英仲咩含情脈脈咁望大輝

成個眼神唔同咗

快啦屌你 好撚緊張呀

好緊張呀屌

印象中季季都成功出到

未公開

如果C位唔入 仲有邊個想做C

屌你拖成分鐘

呼唔呼吸到？

牙車！

我屌！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

哇!!!真車

呀車

個眼神好慾 變得好有自信

牙車

要食救心喇

車！！！！！！！

下

真係

竟然係車

點解

呢個？

.......我無野講

牙車！唔知催唔催到票呢

我大叫左!!!!!!!!!!!

屌左聲

車

果個車粉勁激動

wow ajy係幾唔想阿汗入

估佢唔到

唉

武林課咗重金?

牙車 真係卡11卡足咁多集

方型

我覺得牙車似係上面跌落嚟

催埋車入

催阿車入去！啲韓妹開心到

Tmw允聖無咩centre part嘅
btw敏圭d表情進步左好多

cap得好快

車本身話X位入 依家可能10位入啦!!!

屌 真係催咗第二個

竟然

咁樣催阿車

點解塊面有粒野 以為我mon污糟左

要入2個了

呢個係咪車飯
激動到傻左

真安選
少咗個位啦又

我屌!!!!!!!????

牙車呢幾個星期差唔多一半排名都係卡11 好慘

武林又入兩個

汗係咪上唔到

呀車又11

係 原來係車粉

屌

佢集集都卡11啦

咁車會入到了

好辛苦睇到

擔心gay彬

會唔會同pd48個陣一樣
兩個武林兩個星船

咩事做咩牙汗做C，催牙車？

咁催票法 都唔知邊個會入到了

仆街了我啲回鍋肉

汗未必上到

屌仲以為星船大手筆 點知最大boss係武林

唔會掛

牙車應該係催跌落嚟，咁睇法車汗一齊入都有機！

牙潔其實好適合著佢地件衫
佢白色衫一定無黑色性感

咁車係唔係入硬

武林星船又入2個就勁

唔怪得影咁耐個韓妹 要催車票

真係屌爆ajy

係安俊英要催票炸唔關練習生事

頭先4個都唔見咗

兩個都入到

依家唔知係汗入定車入 可能好似上季 兩個入晒

影都唔見

我都係呀 下個催票催gay彬得唔得

好想睇牙潔唱tmw

海南米係咪無去決賽???

唔係武林又最後發功入晒兩個下話

睇到呼吸困難

海南係咪無出現過

吓 lol 頭先個4個去咗邊

影都冇

屌 催到啲票亂撚哂 真係好憎

屌回鍋肉頂撚住啊

虛好可愛

催車咁激動 仲以為出咗

催淚時間

係咪第一round催票踢咗車出嚟

武林

唔撚係丫 真係唔重課都唔信啦

武林VS星船

睇到係牙車，差啲喺地鐵到嗌出嚟

我覺得係 我搵唔到佢

點解唔見海南米

今季啲排名好飄忽

仆街啦又換左個人催

催票時間 睇下邊個有鏡頭先

我覺得咁樣催反而原本因為想投c 汗都轉返投車

剪住回鍋肉先 你地頂住啊

好撚驚呀點算好 圍爐攬定先

見唔到佢

可能已經推咗上去

回鍋肉一定要全部出道！

我回鍋肉啲鏡頭呢？？？？？

回鍋肉慘變condom 決賽日冇哂影

唔好啦 我想汗入多啲

dklm ajy

頭先第十名催票果個係8,9,10,11 ?

我真係好想佢地出得哂道

咁搞法個x真係唔知保得邊個

牙汗點算

E+就想喊啦點算
一陣我會唔會死

除左碩外其他應該準備跌晒落去

集氣頂住

唉 下位圈啲票差好少 催到個個 另一個又跌

我深信回鍋肉仲係高位

喊三聲先

往好方面諗
佢哋上位圈穩咗

啲票差肯定好細

一陣唔敢睇 做左最壞打算

會唔會最終初C同今日兩個C都無得出道

9-12

9 10 11 12

我已經開始絕望

票差真係咁少咩
一首歌嘅時間

第一次催票係 9,10,11,12

希望入到曬

車真係安選

頂住啊

秒速五厘米

個鼻

唔想睇喇 即刻訓教算

好似9-12

10-13

有種我出硬既feel

咪燈

好擔心d回鍋仔

求求你地頂住

出到道咪有得睇囉
集氣

偉仔

好想睇宇碩C位出道啊!!!

票源細

老師係咪pick呀性
佢好開心喎呀性多謝佢

宥美sem好似好鍾意牙性同牙車咁

覺得初c催左上左 點解冇催我彬

裴都比自己嚇親

屌 喊撚咗

係咪準備要大合唱啦

裵老師喊了

Gay彬呀回鍋肉呀

我好驚top2唔係雙金

啱啱牙汗岀場個下先get到佢
正好型又有氣場 希望佢岀到

之前都成日讚呀性

都係唔好咁大期望
期望越大失望越大

初c依到睇到喊左

TONY見到你啦

tony搞到我喊左

頭先催9-12 跟住踢咗本來喺出道圈既車落11
宜家催返車 跟住車又上返出道圈 再踢返第一round 9-12其中一個落嚟

希望初c 入到

rumour同大輝個眼神好似有d曖昧

uniq嘅人一定出到道

我覺得top2無乜懸念

TONY應該幾集份量了呢到

代表NIM!!!

我都覺

睇tony睇到喊左

代表應該會喊

我都要表白代表nim

代表nim

偉同代表既cp

代表NIM真係好好

見到多謝代表喊到狗屎咁

好感動呀

終極op 代表NIM

只求出到道就夠

代表真係對佢哋勁好 想喊

究竟今日會喊幾多次呢

邊個係rumour

我都係tony令我喊到傻咗

代表好似爸爸咁好

代表nim
真係好暖

Tony寶寶

可能回鍋肉係再上面d呢

但我覺得tony真係岩solo多啲

牙棟好靚仔

崔英俊

唯一一季會唔捨得代表nim

代表nim太好

牙棟真係暖到
真心為班仔著想

代表太好了

代表nim真係好錫佢地

代表個眼神好似阿媽望住d仔咁

崔容俊

代表真係好有愛

op 代表nim

op代表nim

吹奏代表nin！

uniq集氣比曹啦

今季代表係最暖

終於有我海南米鏡頭

我都覺
除左我gay彬

史上最暖代表nim

我岩岩以為係eunbi

我嘅初pick

想牙車入

你哋覺得班路人會投邊幾個?

今屆代表真係好有心

代表C位出道

兩次催票都冇GAY彬...好擔心

代表有幾好真係有眼睇 好暖啊救命

代表

好LAG

我想車入 又想初C入 又想南入

宇宙第一代表nim

哇代表私底下做得更多 好投入感情

上季果個完左都唔知去左邊

老母見到呀性： 喂你嗰個呀
ok已認證

淨係想完左之後佢地都有聯絡

嘈性偉都開始不安

今季嘅代表nim真係好有心

第一第三季個兩件代表到底做過乜野來

哇!!

吹奏代表nim

deep v個幾個如果我係路人我會好膚淺

係好撚擔心

有預感我會喊

好可愛

小心燈中你個pick

omg! 喊死

我諗代表nim同柴犬袋搶C位出道既話一定好激烈

屌喊左

痴線!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

班仔好warm呀

好sweet啊喂

好暖

牙棟要喊啦

宜家算唔算中場休息
未食夜晚

喊傻咗

不如代表C位出道

照咁計3-8
係偉 性 奎 喊 嘈 虛？

好想喊

彬都話做咗個c
呢3個

Campick果日黎

今季咁多催淚位

咁快又完一季

食唔食得架

PD虛

今年代表屌打前個3季

sry柴犬袋
1億%投代表

應該有一半唔啱...

曹太多造型 驚路人唔認得 投唔到佢

呢個環節好好呀

父子又一齊！

想喊

冇鏡頭嘅c

牙性!!!!!!!!!!!!!!

係咪唱慢歌喇

垠尚？

Vlive個日拍嘅？

牙性好Q

屌 性好可愛

哇!!!!!!!!!!!!

棟旭hyung

曹好咁高？

想喊 諗到班仔完左就同代表nim少左見

嘩 全場一齊叫

牙性好得意

代表想喊了

可唔可以第一個宣佈我出道。。。。。。

我又要喊喇

喊啦

性嘈好危 應該入一個

我會永遠支持李棟旭

但其實路人真係會認得舞台邊個打邊個既咩
亂到咁

op代表

代表想喊

做乜成鳩日影個呼吸困難

係bo 好難估

喊到傻左

牙憲today ho leng jai

我覺得會好震撼一陣

唔好啦

代表係咪喊左

代表NIM!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

幾點截票

準備BBQ大合唱

安已不

日日都靚仔

心痛佢

唔好喊啊代表

集氣

佢真係好好

代表著到好似新郎

牙棟不哭

牙棟唔好喊啦

加油啊代表nim!
世最暖

唱個陣歌詞有個名睇到掛?

想拉牙車票？

牙性開新PO啦

李東旭真係愈睇愈撚靚仔
不過咁多季都係最鍾意BoA

y not both

代表真係好似老豆啊

我好努力咁搵d練習生...真係無我海南米比番個仔我呀

cheetah

代表一陣講排名肯定又開心又心痛

代表NIM你真係好好!!!!!!!!!!!!!

我都仲搵緊

我都揾緊係咪冇嚟

急屎

曹啊求下你出道

呢兩季代表最好

海南冇黎？

諗起404>202>>>>>>>>>>>101=303

唔見

第一屆都...
第二屆寶兒都有心嘅 不過唔係場場係度

完全見唔到海南米

Maroo另外嗰d有無嚟？

完左佢一地攬住啲仔喊

好撚擔心偉仔啊

牙憲個表情

同求

集集集集多d氣

如果喺度 應該唔會坐咁後 又影唔到

好似唔見佢 睇咗幾次都唔見

諗起202 Boa個心痛樣

弱弱一問，海南b係唔係無去？

肚餓 想食野

可能我有啲面盲
除非好多鏡頭/c 我就算個下見到邊個好索
我都搵唔返佢

見到天空之城

開咗新Po
[KPOP] PRODUCE_X101 討論區 (85) 回鍋肉都同我高位出道

屌咁都要影唔想講

元赫

屌你 e ent孖寶

Maroo三個都唔見有

屌！

屌你 油赫先係安選

油赫

屌 影唔想講做乜

我真係唔想見到唔想講

我見到d唔應該見到既野

笑咗

我個mon突然油左

即刻抹下個mon先

101個個算啦
昇基點都好過佢

好想講

好似大個咗

Final都見到孖寶

我左眼見到鬼

裴演

一影到大陸仔就cue走

我成個身連臉都好慶好熱 個頭勁痛

痴線 真係就黎完啦

好彩咁岩跌左野 睇唔到油

因為sms 一票等於7票
影響好大

天空之城靚仔咗

睇到好緊張冇上水

2個都鐘意 BoA 好專業 應該俾到好多建議佢地
代表nim 就係班仔既爸爸好錫佢地 好似一家人咁溫暖

油咗

有少少因為佢唔想睇返101

冇反彈 靚仔咗

緊張到好頭痛

昇基係mnet明知佢唔得閒都叫佢咋
101個個就咪提啦

屌 油先係安選

瘦咗好多

我胳甩底出哂汗
對唔住，有啲核突

兩屆油C

我咁啱睇緊post睇唔到 好好彩

嚟溝女咁款

姜碩華其實都好靚仔

係咁影izone wollim嗰2個

排名宣布兩個鐘 真係會心臟病

好靚

真係幾靚女

想死!!!!!!!!!!!!

好驚聽日會唔敢睇中字。。。。。

成個鹹濕佬

淨鹹濕囡囡

真係佢 又高又靚

心痛牙憲

撚到金Dani呢

油B今日好多鏡頭

武林重課

屌見到宇宙大主唱柔b

寶兒其實都好好
但牙棟好似完全無缺席過

輝！

宜家已經想

諗番起佢pick fing衫risa

成個嚟食女feel

代表睇呢個stage應該會忍唔住

sorry 最右係??

由idol school 就好憎佢

到慢歌喇點解時間過得咁快

大輝！！！！

冇上到我真係唔會睇返
盞傷心

可否搏一搏潔有ending C

究竟牙性同大輝係咪識

大輝

大輝 連續3季出演

紙巾準備注意

有黎原來係有歌

腹黑樣衰

大輝會唔會太勁